達哥仲會唔會開台

開台訂閱唔夠廣告錢好搵係咪
好掛住達哥

算撚數啦，畀面講句，就算有啲人睇，心入面都有條刺啦，永遠㗎，永遠關注。

開句聲，唔係強逼，但人點睇、咩感覺，一冇得強逼。 已經唔再係嗰回事，新聞？以後唔好再講喇，再講只會令人感到虛偽和虛怯。

老實講，廣東話直播邊個做得好過達哥？暫時未見有，唔怪達哥，個個人都有佢難處，但係佢開返台都唔會睇了

好掛住達哥
係兄弟，明嘅！

你攪住佢同佢一齊死撚咗佢算數啦

條友係咪覺得自己好風趣

條友永遠講野,讀對白都係平鋪直敘 就當自己好戲

成日話死心唔睇達哥d人又狗衝入黎回post了
證明達哥仲有人睇既

留意到呢d凌晨開既post洗正負評又係好快手